長洲海鮮檔一問

早排去左長洲 之後比啲海鮮檔sell
我見佢地138可以任揀兩樣海鮮仲送碟菜
我話唔食呢間果陣仲可以話 食啦送多兩個飯比你地
咁好啦比佢引到 啲蟶子又好大碟 總之全部都好多
埋單都真係138 冇加一 我真係好好奇佢地點賺錢
利申非打手 成街都138

又養又難食 無味

條光頭肥佬有集講過依d海鮮
估計係唔新鮮

屌咁其實賺幾多

食落唔覺 垃圾脷

海鮮出海拎返黎 都唔知放左幾耐
鋪租又唔洗比 食材又唔洗本
做一單 賺一單啦

屌 等我仲食得咁撚滋味